［很重要］中大生請不要長期佔領

長期佔領真係無好處
希望中大學生可以知所進退
無謂俾警犬日日入黎採集證據
到時一清場個個夠料入罪

拉

相信中大同學既智慧

留比中大人自己決定啦

自己學校黎，有學生住果度。
你會唔會話你佔領左你屋企啊？

屌你老母，有賊入你間屋，你係咪要放棄自己層樓啊
On9
拉

岩隔離po先有段片周圍影大頭
如果日日練兵、整魔法等等
我係popo日日搵幾個人入黎拍野
過幾日清場落charge
個個夠料入罪

住宿舍點撚樣叫佔領
以前通宵溫書都係留係大學

我知大家好俾心機搭左好多野，但要小心突擊同偷拍狗

佢認真攻我諗應該幾分鐘就攻得入 裝甲同實彈仲未用 呢家用埋偷拍收料告 要諗下點應對硬守的確會出事

即係日日同啲popo講我係邊個、住邊
有邊幾群手足一齊行動開

關你同我撚事

唔好佔領基地啊！

清乜撚嘢場呀，自己地方呀ON撚鳩

鄭立：有種人仲衰過冷氣軍師

唔係話要即撒
但長期的確係無好處
你地所謂既練習技巧、整野
到真係清場時
有幾大抵抗力？

你係業主就話係囉
依家中大校方如果有咩要做
要營運校園
其實都做唔到

風向狗走 要走 要守 中大手足自行決定

不如你地講有咩方法應付到偷拍？
日日咁採料
到時一大班中大生
一定入到罪

#手足提醒 #戴罩戴罩戴罩 有記者係咁影人 手足小心保護自己

拉
五毛post